球員係佢，球證又係佢，泛民要DQ條民賤聯？咪玩啦。

不如直接DQ 689

DQ自己啦

689